屋企睇唔到viutv 可以點做

收唔到Viutv 個訊號，搜台次次都冇

去人地屋企睇

去鴨寮街買有放大器嘅天線

問管理處

可以去viutv網站睇(都計入收視)

去ViuTV總部問

要求大廈法團重新較過公共天線

上網睇
今時今日仲靠電視

搵sales 裝nowtv

買過部新電視